[專題研習]力威於世上有幾個知己？

今日又黎共你袋中裡握手
友誼常在你我袋裡